[telegram]秒回到2017

大時大節冇野做嘅你 搵我吹下水
id siuflyman

有啲煩惱 可唔可以add你幫下手諗我應該點決定